在多次曝光該組織的利益衝突和內部分裂後，“時間到”的首席執行官陳美娜從這個四面楚歌的女子團體辭職。 Time 's Up首席執行官陳天娜因科莫的醜聞辭職|佐伊·理查茲，艾米麗·舒格曼| 2021年8月26日|每日野獸 
 現在，她對這個四面楚歌的組織的掌控可能岌岌可危。 憤怒的支持者說老闆該辭職了，艾米麗·舒格曼，2021年8月25日，每日野獸 
 槍手擊斃了陷入腐敗醜聞的總統Moïse，並打傷了他的妻子，但卻沒有傷害任何總統警衛人員，這不禁讓人懷疑為什麼他們面對的抵抗如此之少。 為什麼一名佛羅里達牧師因刺殺海地總統而被捕? Ciara Nugent, 2021年7月13日|時間 
 陷入困境的香港親民主小報《蘋果日報》(Apple Daily)將比預期更早告別這座城市。《蘋果日報》一直是批評北京方面最直言不諱的報紙之一。 香港最直言不諱的親民主報紙將於2021年6月23日關閉 
 這聽起來就像是一場四面皆非的競選活動的最後演講，這位候選人承認了醜聞，讚揚了他的工作人員，感謝了他的支持者，然後走下了舞臺。 克里斯·馬修斯的新書記錄了他的歷史，夏洛特·奧爾特，2021年6月11日，華盛頓郵報 
 在這個四面楚書的國家，這座緊張的城市，即使是很小的爆炸也會產生巨大的影響。 普京轉向烏克蘭恐怖主義了嗎? 安娜·涅姆佐夫娃| 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 這名官員要求匿名，以免影響未來進入這些陷入困境的社區。 英特爾主席稱ISIS戰鬥中存在間諜短缺|金伯利·多澤|月2日|每日野獸 
 週二晚上，當我試圖前往這座戰火紛飛的城市時，我被反覆警告不要嘗試。 激進分子屠殺猶太教堂|克里德·牛頓| 2014年11月19日|每日野獸 
 這是一位明星法學家為一個四面楚詩的哲學立場發聲的勇敢的、百科全書式的嘗試。 所有禁止同性戀聯盟的錯誤理由|Jay Michaelson | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 他的新書《四面楚歌的叛軍》講述了傑斐遜·戴維斯作為總司令的故事。 林肯可以教福克斯新聞|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 它包括一個有四個海灣的中殿，一個南通道，聖壇，和巨大的西堡壘塔。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 Coity教堂始建於14世紀，是一座精美的十字形建築，中央有一座早期裝飾風格的四面塔。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 拉昂的旗幟代表兩座交戰的高塔，高塔之間聳立著一把光禿禿的劍。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 “我還會抓到你的，”他說著，用手指著四面楚歌的斯托夫。 歐文·約翰遜 
 這座獻給聖安德魯(St. Andrew)的教堂古老而有趣，有一座爬滿常春藤、四面受戰的西塔。 大不列顛的河流:東海岸的河流種類繁多